呢個時候, 自稱好高質既高登仔為左呷醋係度搞分化

...
數之不盡
為左反泛民同連登, 可以企係政府立場

膠登班CHING點睇

無上了

牙蓋有冇返去點醒佢地😌

黃洋達屌醒佢地未

達哥都唔知去左邊...

何仔

果邊仲有人咩?
612 高登加埋有無10個人出黎

MON住呢度 笑連登仔埋泛民堆 總之做咩都好好笑

我見佢仍然好關心時事

呢個仲抵死 格硬黎

已經無上高登好耐，乜高登仔會上連登架

我地高登支持蕉土
唔中意就咪撚返

炒哂車

呢到都講左條片係高級黑
自己抄車抄到仆街，仲屈人地

唔洗理, 依家有更多野值得關心值得做

高登已經淪為五毛狗屎垃圾集中地

畀人抹黑少少就亂晒陣腳、亂咁洗白、急於割蓆
連登蝗二代笑到我肚痛

末落高登仔精神食糧

1. 連登仔做咩都好笑
2. 連登做到野都係好笑
3. 總之好好笑

616 200萬人上街 佢地都笑得出
笑200萬人鳩行完咩都冇

我屌你老母

我見到你老友六仔籌旗

透過 HKG Web 分享一則貼文：【創意台】25登可以幾粒鐘籌300萬，我地一樣得！我地唔會衰俾班細蚊仔既

係連登無事無幹跟本無人會提高登呢啲過氣野
頭先睇一睇 果面高登仲講緊259 抄登 又盛
啲私怨po十足十舊時啲熱狗po

咁開壇初期又真係證明過d正評數有景轟

6仔好慘, 平時唔關連登事果D 9up po 得10個8個comment

大台唔係連登唔通高登咩

到時比阿joe出賣點撚算呀

高登仔真係好肉酸
呢啲時候仲咁小器

牙蓋仲會回家

而加嘅高登仔根本就係一班聲大大嘅MK仔
有咩事淨係識抄登抄登咁吠
仲要自命清高=MK仔懶係我行我素
有料嘅人走晒得返扮冇料嘅係到撐場 然後有咩事就話有冇咩咩咩專家可以幫手

岩岩撲格巴提起 上去望下 屌 果陣盲反同私怨

建議高登同熱血公民合拼，不出一個月應該可以打殘連登仔。

好多五毛鼓吹選舉無用

根本而家政府唔驚你，隨左你真係係選舉上施壓

可能一直無變過

膠登唔該膠少陣啦

算啦高登一早比五毛三毛入侵哂，新嘅一早去哂連登，老嘅都冇力氣同人頂，慢慢比人同化

簡單啲講高登得返一班老屎忽

高登時事台幾年前已經比熱普城私怨撚進駐曬

仲記得熱狗自編自導 然後老屈人網上食熱狗

得啦 唔好分化高登同lihkg
佢要講咪由佢講

咪撚理佢地啦
愈理佢地愈care
由鳩班私怨撚係自己世界打飛機
我地繼續做好自己

洪非凡一干人等

記憶猶新

佢地焦土派喎，邊有各有各做
佢地各有各屌就有份

個邊個波台少人到

你見到啲post就覺得好難合作到

佢最後半年又話絕症又剩，而家唔知咩光景

其實根本唔需要理佢地
高登只會步膠登後塵自然死亡

鬼作變左古小玉之流既熱共

高登五毛化 ,
膠登 , 而家班人去左郊登 , 思想仲停留在雨傘運動 , 成個平衡宇宙咁

洪非凡=依家既鳩硬

呢家仲私怨係咪弱智

波台變左貼新聞區
完全無「討論」既討論區

高登三毛仲多過真user

酸到

d紅登仔真係痴撚線
登報眾籌都講到共產黨支持咁

唔係仲有人係果邊講人話

我以為高登同香討，uwants 一樣係支那forum

連狗賣tg 谷主email俾狗

梗係冇啦屈得就屈
個義士tg id同ig set做一樣咪俾班黑警起到底

好耐冇去高登睇野

呢家個情況好似
香港 同廣州咁
講野都係中文
但睇果D野明顯文化同左好多

但呢個真係好笑既

白行

259 蓋清

我懷疑我最初上高登 個班人都未有ac...

點解呢排蓋ching講野咁正常

膠登個邊既情況

入哂棺材

好耐啦
高登一向都係五毛同紅衛兵集中地

時事台7小時前

原來仲有人上高登

膠登已死咗九成，高登就暮氣沉沉，好似幾年前既膠登, 林早洩唔處理五毛，反而 ban 尻有heart 既巴打. 呢次送中事件之後，高登已經過咗高峰期，正在夕陽西下

靠洪非凡撐住個FORUM

HKGalden Revamp...

今次大和解係冇高登份

高登同香討有咩分別

呢度隻朱紅開ac唔夠一個禮拜被消失
反而嗰邊咁多年都重生存緊

諗起個陣成鳩日都要睇高登邊個server 快就要轉forum10 forum11 咁屌你老味

碎料啦，當時連登負責龍緯汶搞細路女，連摸個南亞妹大脾張圖都出埋，班高登仔見係連登仔踢爆唔撚抵得，老屈番連登仔多管閒事

屌你老母樓主隻膠登仔搞私怨

冇

唔止班會員 高登班admin都係無撚腦 跟風罷工

高登班怨婦

話時話真係好耐無上去睇
前排緊張時段完全醒唔起高登

開一開高登 又見到有殭屍acc三毛 牙Joe是咪又賣acc比中共了

其實分咩撚野 高登 連登 ，蓋世寶 你以前咪又係高登仔， 邊度多人 有岩自已既POST 咪 上邊個囉 上個網姐都要階級鬥爭 文革咩

高登太多on9焦土派
我之前係高登開po屌焦土派，比人圍屌

蓋清有無上郊登

其實喺邊睇到依家舊登每日流量有幾多？

焦土派
愛香港但要整爛佢

弱智嘅都知無邏輯

廢老集中地

高登

讀音又唔同 寫法又唔同 手同火個擺位又隔到咁遠
好心就咪打錯個炒字啦

Sor9ly lo

事實係 無啦啦成萬like

屌你仲J緊以前，未接受到連登多過高登好撚多人既現實
個acct仲要14年扮老屎忽，使唔使借個2002年acct比你用

仲有人上高登？？

蓋你真係好能25

焦土傻鳩寧願比建制派贏都唔要泛民贏

咁唔係賣港係乜

真係似呷醋好肉酸
雖然未必稀罕連登人流，但點睇都似接受唔到連登已全面取代高登

諗起高登個apps以前廢撚到
係咁彈apps
好耐冇上弓弓

高登apps成日出通知叫人上去
係咪冇人上到咁

班傻鳩比人利用左都唔知，仲以為自己眾人醉佢獨醒

當年做左幾年高登仔
依家見到高登變成咁 都幾心痛

唔識獨立思考同唔讀書唔睇書嘅人真可悲

無知最恐怖

過哂去郊登啦

= 郊登

扮老屎忽圍爐
唔抵得連登多人 問班00後 分分鐘唔識高登

理得高登點姐
都唔知無啦啦搞咩分化

其實焦土撚有潔癖好難玩政治

比原po你睇下
透過 HKG 分享一則貼文：認真討論，焦土派算唔算係智障？

活在自己世界
一班人自high以為自己可拯救世界

佢地係唔識政治但又以為自己好識

唔該睇多啲書
乜都自我ff只會越ff越蠢
打機當打仗

四登唯一清泉 = 郊登

有，上緊

膠登仔過哂去郊登

上哂年紀 成班中坑圍爐

和理非定勇武都唔夠呢邊黎，得返班肉酸熱狗伯父

井底之蛙

係，真心好白痴，mon住呢邊，之後返去高登開post

而家個新 app 好用咗好多

高登班on9仲盲撐達狗
為左反連登要去撐自我審查達狗
撐一個鼓吹政治冷感嘅人

事實上幾乎係得連登仔咁反達...

我當年係咁依講左句最多投白票/ 廢票，點都唔投對家endorse 惡法，比班仆街追住我黎屌

為左反連登入邊既兒登仔小朋友
不惜違反埋本身高登既核心價值，走去奶林早洩(仲有當年講佢奶共都炒得好勁)
睇得出，呢班其實都係兒登仔，不過係高登版，而且年紀都唔細了

新會然取代左舊嗰班，舊嗰啲去左連登/冇上。又唔抵得人地個壇起得靚咪嬲

自從無左HKG+就無上過
成班呀叔毒撚圍爐打飛機

米分化兩登

高登連登

根本唔存在任何一個政治人物可以滿足到佢地
真心唔明佢地想點

我以為個邊一早無人

點都仲有少少嘅

咁撚惡

雨傘個時成撚日熄燈 又多廣告

YOUTUBE完美世界下面D留言屌到仆街

高登仔=怨婦

佢哋衰落到咁
對香港都係一件好事

佢哋攬住啲焦土諗法入棺材最好

啲留言勁撚過港人講地

頂班人唔順，好似d廢老咁9up, 食古不化

仲有郊登

上轉膠登睇下咩叫冇人

三句唔埋兩句就兒登蝗種，啲老屎忽想法根深蒂固過啲藍絲廢老

有啊
仲見到有post幫手籌旗

透過 HKG 分享一則貼文：連登原來資源咁勁,集資540萬都得

呢個post酸到仆街，仲話有金主科水

其實知唔知果邊平均年齡幾歲？

高登最多五毛同怨婦

每次開正經post都比佢地屌

由佢地圍爐啦

三毛

高連郊

呷咩醋？

連登紅過高登？

被ban高登a/c初期
一直嘗試申請膠登a/c

但當時 搞極都唔得
又講到「要高質討論」
門檻鬼死咁高

結果放棄

校園台耶穌 御理哥話佢有證據喎

不過講左3年都未貼過

膠年糕

高登折墮成咁

每年六四可以用 gmail 開 ac

初中都有

咪中計

應該係個邊唔夠多自己人

俾五毛入侵！

高登連登必分化

不分化不割蓆，連登高登同路人

9 成人自閉 , 不過仲有幾條友會 post 下新聞同現實連接

人地唔係咁諗

嗰陣高登仔搵到個方法係可以狂開膠登 ac

你竟然會唔知

12年籌旗登蘋果反雙非咪一樣
班柒頭真係好撚on9

逢親香港有爭議既大事個陣就例牌一堆彊屍ac 上水
想話草泥馬冇拎ac 去賣都唔得啦

用激光射大肚婆係咩玩法？

點解無人上個server都可以咁撚慢
d人d reply好撚廢老feel

淘寶有價有市

三毛po就唔好理block咗佢算啦
RThk都可以話係鬼，chiQsin

高登...？

膠登係一個壞左既論壇
用電話上唔到

原來講緊舊登唔知係分化定係點, wfc
邊個反送中邊個咪同路人囉

睇完果個po 同睇香討有咩分別 炒車都唔覺有問題

佢哋永遠停留喺2016年11月嗰刻

係

仲未執架

高登已經淪落到比蓋老母都去抽返佢水
申：兩面都有acct. 平時都整少上高登，成個反送中都無上過高登，因為連登已經統治左成場仗。

仲有屈連登紅底，今次反送中，邊個出左力，邊個紅底，大家有眼睇。

仲要話返佢同iproa啲嘢就話兩個情況唔同
仲未計中聯辦ac申請到

倒退囉
以前既高登仔最叻屌自己人，其實即係識反省，唔會對住塊鏡打飛機
而家

一直唔明點解上網上論壇要講忠誠
而家搞正經野都葡萄

蓋清好野

高登班怨婦真係
而家連登跟本冇人會理高登
反而高登見連登有咩動作即刻屌左先
洗唔洗咁肉酸

同d廢老，港豬老作話人收錢去遊行一樣，佢地會覺得呢單野係美國策劃

係囉
仲有iproa
班柒頭好唔好意思話呢度紅底

我印象中12年之前仲未有類似網上籌旗登報 （有錯請指正）
當年大家講個信字都籌到300k

而家連登人流咁多 （26萬會員 未計冇ac cd rom ）
籌500萬有幾難
班怨婦真係好煩

講紅底 我唔覺得高登入 iproA + 中聯辦申請到ac 有幾唔紅

唔敢反抗呀joe既人先會留係高登
咁你覺得果班係咩人？

唔好咁揚
好多廢中廢老仲當緊高登係最熱門論壇
高登幫我地擋唔少5毛

嘩，成班熱狗出嚟認親認戚

大家睇路啊

呢句真

算啦，集中返先啦，件事都未完

頂！錯過咗，好想要

笑乜鳩？你同佢哋有乜分別

透過 HKG 分享一則貼文：連登原來資源咁勁,集資540萬都得

呢個 post 好正
娛樂性甚高

有人話次次連登有事都求高登
唔該下次唔好又黎高登求助

邊本科幻小說？

一班就怨傳媒唔比CREDIT高登
一班就牙擦擦 看透人生 笑鳩200萬人遊行ON9仔 無作為 (屌你老母 唔係幾次示威三讀過撚左啦)

呢個COMMENT講得幾中

我都講到口臭,屌兒登前睇下自已做左D咩先啦
一開口埋口就屌左兒登先,對事不對人啦大時大非前
呢頭話高登變左少眾唔出名仲好,轉頭又屌人地唔落返高登個名,屌係咪人格分裂呀班人

所謂老屎忽只不過係201X年登記會員 好心想扮網絡老鬼就死開啦
充其量又咪班廿幾三十歲ON9仔

懷舊+考古post
其實會為啖氣而死都唔轉場究竟係咩心態
講真我真係唔明點解要對一個平台有loyalty,無論高登連登都一樣
邊度有人就喺邊度傾架啦

你真係老鬼
你=高乘駿9up

真心想登報成功，但擔心班友真係做柒事，行政、設計混亂

高登佬真係老了，唔係人老，係心老晒。
當年早洩ban hkg+, 搞到跟ios一齊黎連登，由開壇日上到依家，諗起都要多謝早洩，你岸鳩鳩嘅決定，但反而推進左言論自由

蝴蝶效應
如果仲喺高登
一係熄燈一係ban撚哂啦

又指指點點
其中有條友講得比較中肯

透過 HKG 分享一則貼文：屌青島搶撚左韓國頭版廣告

又來了

唔係高登先係行動總策劃咩，關連登咩事

膠登
高登係咪得返音樂台

高登仲有人上架咩
記得五年前高登互屌多過做實事

咩戲

有理智既唔會留高登啦比人屠撚完acc仲留，痴撚線

屌到最後話唔投建制都要比人屌

今日聽到有人開始將高登同香土 bk相提並論

一早有啦

定block左人啊？

上左十幾年高登，明顯覺得高登同香討bk有分別，但俾人覺得高登係紅色一d都唔意外，

高登的所謂活躍會員（不是正常人，超多時間上高登那些疑似打手）大多都是五毛同失敗私怨撚，佢地出的post真係同香討同bk差不多，又係見泛民就屌，人地讚佢地就屌，這些post重要不停俾佢地推，反而正經post無人理，

以前人多會洗走，而家真係長期會見到，外人成日見到有唔少人支持推這些post，又咁多五毛post，自然會覺得高登同香討同bk差不多，

我上左咁多年，近期都覺得高登時事台越來越垃圾，都忍唔住block左好多不停出post的五毛/私怨撚，有幾個這個月出左超多分化垃圾post

透過 HKG Web 分享一則貼文：
【時事台】點睇紐約時報記者上連登？

透過 HKG Web 分享一則貼文：
【時事台】連登算唔算討論區界名創優品？

透過 HKG Web 分享一則貼文：
【時事台】連登澄清沒眾籌組黨 「連登黨」發起人致歉 款項捐慈善團體

算啦咪由得佢地講

睇佢地講果D野用網絡廢老黎形容就最啱
當年高登仔討論既人結果自己做埋一份

高登仔慢慢活係自己個世界J啦
成個反送中0貢獻
只係識講依個係鬼 果個係鬼 紅登乜兒登乜

高登時事台關於送中單野既post好多都係屌連登 政府黑警都冇咁落力

無睇高登幾年

乜而家質低到咁

我以為睇緊discuss

呢班5毛或者酸廢老，無撚得救

二百萬人被利用 其實逃犯條例冇乜問題 紅登背後陰謀仲大

透過 HKG Web 分享一則貼文：
【創意台】香港大眾不停吹奏抄登有感

林祖舜出賣高登會員資料比補習老師就有

08小隊都變老屎忽

十卜蓋清